李家超 盧偉聰 唔好再放大圍毆事件

示威者用棍用其他物品瘋狂圍毆落單人士....

都係師承香港警察 唔好怪人

push

又係你話，打人還手係天經地義架wor